日本留學

有沒人10月到日本東京留學
黎左差唔多成個禮拜都沒咩野做
學校教緊嘅野暫時都仲應付到
但真係沒野好做啊
想識下d同學仔都好難 個個一放學就走人
個室友又難得理我咁
想知點樣先可以識到新朋友啊
利申 死毒撚

連登唔係好多崇日撚嫁咩

橙 毒撚開po沒人理

但我開學日見到有靚女嫁
但靚女永遠唔喺我個班

想同同學玩屎眼都唔得
個個一放學就走人
小息個個又掛住玩手機
點解想識下新朋友都咁難

東京熱

23區以外嘅大學留名

仲有沒日本留學嘅同學仔
想知大家平時有咩地方好去
唔想禮拜六日都要留喺屋企咁悶

去秋葉原

去左幾日 行過晒啦

有冇幫學生妹做援交

沒啊 邊有咁多學生妹援交

去飛天新地玩下

係大阪

坐新幹線囉

好貴啊
我窮學生

咁你都係讀書啦
身為毒撚, 留返去屋企溫書安份守己好過啦

咁求其去啲Pink Salon或者泡泡浴玩下

當然係Cheap精泡泡浴 唔係高級